日本水蜜桃開箱

Royal 級

邊到有得買

你買唔到，要專登訂

搵我

其實香港果欄都有得買

笑到仆街

要行入去訂囉

好撚扁

咁都要BIN

乜人都有

多唔多汁?

好貴? 邊度有得買?

點先訂到

樓主你呢d係最cheap既水蜜桃
我食開
Royal級.....
Royal級.....
Royal級.....
Royal級.....
你鬥唔過我架

我咪royal級

屌你又扮得幾似

你果d係咪royal級先？

係

無人啱食？

樓主串過馬撚無人屌？